何君堯鬧爆劉皇發妹夫薛浩然不務正業 浪費金錢

何君堯 (Junius Ho Kwan Yiu):

鄉議局是時候要節流

今天鄉議局開會，有一本書放在枱面，名為《香港馬照跑一東西文化融匯下的香港賽馬事業》。由薛浩然所著，獻給薛劉麗芳女士（他的妻子）。

全本書由序至結論分為六章，共163頁，前面的五章大部分講述英國賽馬文化、起源、發展、延伸至香港的賽馬發展，東西文化的融合，以至傲視全球。回來再談賽馬事業的前瞻至136頁，全部都是從馬會的資料庫、其他史籍或政府檔案中取得，基本上沒有太大的思維能力需求。稍為費心思的是第五章的訪問，總共問了25個問題，和差點看不到的第六章結論所涉及的五百字是會花了作者一點心思去動筆寫作之外，其他都是炒作而已。

我認為不值一文，更替作者感到難為情，竟敢開口要求索價HKD168一本。這本書與鄉議局沒有一點關係，也不明白為何放在會議枱上給大家推介。

帶出更深層次問題是，以他作為鄉議局首席研究室主任，支取過百萬元的薪水，半份好的功課也交不出來。箇中原因今天暴露了，就是不務正業，為馬會出書，鄕議局的錢花得真冤枉！

鄉議局不是金礦，是時候要節流了，冗員不要留！

西環養何妖依隻狗，好明顯係用嚟肅清鄉議局啲鄉士派牛屎佬識反抗未

搞得郁呢件，最後實郁埋劉禪劉禪

好睇喎
btw何已完是咪買完本書發現中左伏